{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154012?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 플리트비체펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ただし、予約のお知らせによって青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の一人での予約及びご利用は不可となり、保護者と一緒に訪問しない場合は払い戻しされずに退室措置となります。 また、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。 客室価格も期間によって異なる場合があり、キャンセル料金は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 また、キャンセル料金は販売チャンネルによって異なる場合があります。 入室利用案内ではIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室でWi-Fi使用およびネットフリックス視聴が可能です。 カラオケは101号客室で利用でき、バーベキュー場は101号は個別バーベキュー場を利用し、201号とカップル201~203号は室内共同バーベキュー場または屋上バーベキュー場を利用できます。 バーベキュー費用は炭火バーベキューで2~4人なら20,000ウォン、5~6人なら30,000ウォン、7人以上は40,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は午後11時までで、個人バーベキュー用品はお持ちいただけません。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせによって青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の一人での予約及びご利用は不可となります。保護者と一緒に訪問しない場合は払い戻しされずに退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は何に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料金は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は販売チャンネルによって異なる場合がありますか？",
            "answer": "キャンセル料金は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でWi-Fiとネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内ではIPTVとWi-Fiが提供され、すべての客室でWi-Fi使用およびネットフリックス視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室でカラオケが利用できますか？",
            "answer": "カラオケは101号客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "101号は個別バーベキュー場を利用し、201号とカップル201〜203号は室内共同バーベキュー場または屋上バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー費用は炭火バーベキューで2〜4人なら20,000ウォン、5〜6人なら30,000ウォン、7人以上は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "個人のバーベキュー用品は持って行ってもいいですか？",
            "answer": "個人バーベキュー用品はお持ちいただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 596
    }
}